其實應該取消婚姻同埋男女朋友關係

自由戀愛
咁樣大家都相親相愛 沒有妒忌 沒有出軌
世界更美好

咁你咪去搵接受到呢種模式既人囉，唔洗取消架喎

有錢啲可以Join果啲淫亂Club
個個都相親相愛 包括男人同男人

我咁樣係保護緊唔係呢種人嘅人
通常呢種模式嘅人都會埋藏係正常人身邊 你會防不勝防